 제가 술사겠습니다. 승자로서.
술은 됐고, 내가 패자임을 인정하죠.  성질이 못돼 먹어서 연적하고 술먹는거 못합니다.
두사람 인연이네요. 그렇게 만나기도 쉽지 않은데.
어영이, 겉으로 말은 쎄게 해도 속은 여리고 따뜻한 여자에요. 싸울때 냉정하고 잔인한 말을 쏟아내더라도 상처받지말아요. 그냥 말뿐이니까. 헤어지자고 하면 사랑을 확인하고 싶어하는거니까 더 잘해 주세요. 트러블이 있을땐 무조건 즉석에서 풀어주고, 삐져서 가버리면 무조건 집앞에 먼저 달려가서 기다려요. 시간이 지날수록 여잔 정리에 들어가거든요. 우리 남자들하곤 달라요. 어영인 자존심이 강해서 부러지면 부러졌지, 휘어지지 못하는 성질이에요. 그러고나서 저혼자 울죠.
명심하겠습니다.
흔한 말로, 잡은 고기에 먹이 안준다는 말, 우리 남자들 농담삼아 하는데, 여자들은 상처 받나봐요. 늘 처음하고 똑같이 사랑받는다는 느낌갖게 해주세요. 처음에 했던대로 문자 전화 똑같이 해주고, 애정표현 해주고, 언제든 부르면 달려올거라는 믿음을 주세요. 난 그렇게 못했어요. 어영이가 바란건 아주 작은거였는데, 그땐 왜 그런게 귀찮고 싫었는지...
어영인 완전히 정리했더군요. 날 대하는 태도를 보고 알았죠. 아무것도 남아있지 않았어요. 여자한테 과거는 중요하지 않아요. 지금 현재 사랑하는 사람이 최고죠. 김경감은 여자 과거 따위로 못나게 굴진 않겠죠? 할말 다했고 두분 잘되길 바랍니다. 저 먼저 일어나겠습니다. 
